{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이인 광주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 追加人数を予約する場合、朝食なしは36,300ウォン、朝食付きは61,710ウォンです。 ベッドの追加料金は36,300ウォンですが、売り切れの場合は提供されません。 朝食の利用時間は午前6時30分から10時までです。 大人の場合、朝食は38,500ウォン、昼食は平日は55,000ウォン、週末は77,000ウォン、夕食は平日は99,000ウォン、週末は121,000ウォンです。 小児の場合、朝食は19,250ウォン、昼食は平日は27,500ウォン、週末は38,500ウォン、夕食は平日は49,500ウォン、週末は60,500ウォンです。 11月14日には一日プール、サウナ、フィットネスが休みです。 10月9日から15日まではサウナやプールが工事のためご利用いただけません。 屋内プールの利用時間は午前9時から午後6時までで、入場締め切りは午後5時です。 水泳帽は必須で、レンタルは1人当たり5,000ウォンです。 小児は大人の保護者と一緒に入場する必要があり、その他の個人用品のレンタルは未運営です。 外部からの食品の持ち込みはお断りしております。 フィットネスセンターは宿泊客に無料で利用でき、午後6時から翌日午前10時まで運営されます。 運動着や運動靴などの個人用品のレンタルは未運営です。 サウナを利用する場合、1人当たり15,000ウォンで、大人は小人と一緒に入場できます。 同伴の場合、大人は15,000ウォン、小人は8,000ウォンの追加料金が発生します。 外部からの食品の持ち込みはお断りしております。 室内プールとフィットネスセンターには別途の更衣室とシャワールームがないので、客室での準備を終えた後に訪問してご利用いただけます。 サウナ、プール、フィットネスセンターは毎月第2火曜日に定期点検のため休業となります。 入室のご利用に関する追加案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数を予約する場合、朝食なしは36,300ウォン、朝食付きは61,710ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ベッドの追加料金は36,300ウォンですが、売り切れの場合は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前6時30分から10時までです。"
        },
        {
            "question": "大人の場合、朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の場合、朝食は38,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小児の場合、朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "小児の場合、朝食は19,250ウォンです。"
        },
        {
            "question": "11月14日に利用できるプールやサウナはありますか？",
            "answer": "11月14日には一日プール、サウナ、フィットネスが休みです。"
        },
        {
            "question": "10月9日から15日まで利用できるプールやサウナはありますか？",
            "answer": "10月9日から15日まではサウナやプールが工事のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋内プールの利用時間は午前9時から午後6時までで、入場締め切りは午後5時です。"
        },
        {
            "question": "水泳帽のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "水泳帽は必須で、レンタルは1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小児はプールに入る際は大人の保護者と一緒に入る必要がありますか？",
            "answer": "小児は大人の保護者と一緒に入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは宿泊客に無料で利用でき、午後6時から翌日午前10時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "サウナを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナを利用する場合、1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サウナを利用する際は大人と小人が一緒に入場できますか？",
            "answer": "大人は小人と一緒に入場できます。同伴の場合、大人は15,000ウォン、小人は8,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "外部からの食品持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "外部からの食品の持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "室内プールとフィットネスセンターには更衣室やシャワールームはありますか？",
            "answer": "室内プールとフィットネスセンターには別途の更衣室とシャワールームがないので、客室での準備を終えた後に訪問してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナ、プール、フィットネスセンターは定期点検のため休業しますか？",
            "answer": "サウナ、プール、フィットネスセンターは毎月第2火曜日に定期点検のため休業となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 747
    }
}